見到班拉登仔為左個肥婆ICON係咁嘈真係嘰一聲笑出尼

連最自豪既正評數都推翻了

有人會不願面對架

成班細蚊仔貢

Yes

😘

一堆dse雞

##fatc ##fatc

##fatc

fatc

推翻唔到人咪推翻自己

fatc fatc

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

維護高登文化